［突發］一人一樣創造出黎又無撚用既野

我先，智慧齒！
我屌佢老母打斜生出黎痛撚到我五點鐘痛醒，然後要啪兩粒止痛藥，都仲要唔撚掂，牙肉腫到好似馬龍白蘭度係教父入面咁撚樣，口水都有少少流出黎，所以想係到問下大家有冇乜野牙科好介紹，想剥牙。

今次我地既目標有幾樣！一齊同大家睇睇！
1. 由於我打算今日就剥撚左佢，所以盡量選擇唔洗預約既
2. 仲要加上星期日要開門
3. 平，呢樣好撚緊要，上網 睇500蚊隻去到50000蚊四隻牙都有，詳情唔知

咁想問下小弟係咪得返朱咪咪牙醫果到有得搞？或者巴絲打有好介紹？
岩岩做左少少資料搜集，朱咪咪牙醫都叫做平同埋即日有位，另外睇返啲舊post，有啲巴絲打去旺中老牙醫，手勢好，價錢都親民聽聞750蚊一隻，包埋聯針埋線麻醉。

今次目標好清晰，有冇人比到意見，順便係到立個post，希望以後有巴絲打相同情況都可以做個參考

我

係隻智慧齒搞到你咁

五點起身空肚食左兩粒止痛藥，仲有少少胃痛，屌佢老母

副學士

要睇洗唔洗開刀

生死攸關，自己推post都要

開刀係視乎咩情況？岩岩上網睇，有啲巴打係隻牙未出哂之前去搞就要開刀，但我已經出哂同埋打斜生

副學士有冇牙科讀，無就係垃圾

蚊

唔需要電芯既太陽能電筒

有冇巴絲打比比意見

睇位置，睇牙腳有冇痴住神經線

直接搵間近屋企既牙醫打電話去問

好撚痛呀
附近啲牙醫全部今日都唔開，開心果啲要幾日預約

創造？你嘅意思係智慧齒係創造出嚟？